【歡迎補充】總結連登99.9%嘅post

上咗連登一段時間，發現連登99%嘅post內容大同小異：

1. 以前大陸動亂，華人資本集中香港；宜家大陸急速發展，香港優勢褪色；連登仔失去咗優越感，殊不知香港繁榮不過係歷史原因造成嘅制度差異而成。
2. 上一代逃離共產政權落黎香港，點知回歸後又要同中共打交道；連登仔接受唔到現實，當中央有利港政策出台又唔參與，然後又賴中央唔幫香港。
3. 少數族裔多年來為香港奉獻，礙於文化差異、貧窮同主流社會疏離；連登仔竟然挑起種族仇恨，根本無助佢地融入社會。
4. 新移民好多都係家庭團聚，努力融入社會，香港亦一向係移民城市；連登仔竟然將對單程證政策嘅不滿發洩到新移民身上。
5. 高地價政策養咗一大班既得利益者，買咗樓嘅想唔使做都有錢賺，有樓仲可以有優越感，搵女朋友都易d；未買樓嘅抱怨買咗樓嘅人自私。
6. 香港奉行極端資本主義，大市場小政府，一直係炒家投機同富豪避稅嘅天堂，官商勾結、地產霸權根深蒂固，連登仔無視香港經濟核心問題，淨係識將問題歸咎於外部因素。
7. 連登仔好多基層人士，唔識玩現行社會遊戲規則，社會無力感好大，於是幻想會有一日中國同香港經濟崩潰，社會重新大洗牌，其實係自己不思進取，淨係幻想可以不勞而獲。
8. 對中國睇法仲係停留喺幾十年想像，以為香港人好巴閉
9. 大陸急速發展過程產生咗好多暴發戶，人民公民質素有待提升；連登嘅井底之蛙喺香港接觸到嘅自由行人士根本唔足已代表大陸人，好多連登仔根本無接觸過大陸接受高等教育個班人
10. 媒體為咗谷銷量，好多時放大咗一d唔文明嘅行為舉動，連登仔竟然一竹竿打一船人，以為佢地代表一個群體
11. 連登仔反共反到連自己文化都要割裂，喺文化認同真空嘅恐懼之下，竟然覺得外國月亮特別園，終日以美國子民角度處事
12. 連登仔反共反到所有同中國有關嘅野都反對，從大陸潮流、明星、普通話、大陸人、淘寶到支付寶逢中必反，但係呢d舉動只係顯示自己幾無理取鬧
12. 連登仔自己肥矮毒柒窮溝唔到女，於是賴港女要求高，係雞係公廁，點知其實呢d 根本就係叫春post，話人知自己有幾dry
13. 連登仔上網就反共黎呃like，圍爐取暖，現實就收維穩費去遊行做臨記

結論：連登只不過係一班廢青發洩嘅地方。上連登，勿認真。
P.S. 聽日朝早準時起身返工啦

總結連登五毛

一係廢物香港人
一係大陸軍方人員
主要替共產黨從不斷層面搞分化
製造仇恨，內鬥
更不理前同事之私隱，用完即棄

所謂本土論述根本垃圾

你地班美國籍連登仔知唔知貿易戰對香港造成幾大影響

覺得英國人係英雄嘅人入一入黎

美國人憑咩做世界警察

連登仔有無諗過好多南亞裔人士努力工作為香港作出貢獻

香港新移民數據整合 根本唔係咁差

幾時時事台先有返理性討論氣氛

唔係以偏概全就係打稻草人
唔好咁癲喇師兄

一堆80後90後00後以偏概全嘅標籤罵戰已經夠on9

agger

15. 廢老同廢青罵戰

做五毛狗做撚到你咁無恥真係難得一見

努力呃綜緩就有份